到依家都仲係覺得保特好可惜

08年輕輕鬆鬆勁串咁破世界紀錄
之後比賽都keep住唔壓線
(其實我覺得已經有點自負 不可一世既感覺)

依家退休戰想盡力跑都做唔到柒住傷

到日後有人破佢紀錄
佢可能心諗屌我當年盡全力快過你啦
但都只係鳩up 現實係睇官方紀錄

更可笑既可能仲會有啲小學雞唔識佢
仲串返佢轉頭話屌你收皮啦廢佬

果刻
你估佢會唔會後悔 點解當年唔盡全力壓線...

唔會有人快過佢了

每次有人破紀錄
都會有人話應該無人破到
但將來實有人保

二十年後d訓練技術會去到幾勁？
9秒4好似先係極限

我尋日去跑 搵個fd幫我計，100米8秒47

根本保特吹大左，我都快過佢

......

你個野壞咗呀

叻仔

你個fd早左幫你停個計時器冇話你知咩

幾時轉行踢波

佢非官方記錄有幾快

人類個極限係渣過保特，因為保特個身型根本異於正常跑步，差唔多兩米高200磅大隻佬好罕有

其實唔難

人類係會愈嚟愈高大
古人好撚矮
唔講咁遠
我地阿爺果輩啲男實無平均一米七

最sad係最後唔可以光榮退落黎，遺憾呀

唔好9up 啦

london想壓線破9.58但衰左

你四隻腳緊係快啦

Bolt forever legend la

好想現實睇一次跑九秒幾既人有幾快
睇片有個mon跟住feel唔到果種「快感」

09 Berlin個WR都算盡左力啦